朝朝返工都急屎就咩玩法

搭車已經急緊

喺公司屙緊屎覆你

真係好
我懷疑我公司廁所連 都打唔到

生理時鐘

你試下早D起身屙

起身已經痾過一次
但得少少
懷疑佢未整好
硬係要搭車搭到就黎落車返工個陣就黎料

keep住早疴

可以調整番個生理時鐘

如果覺得自己已經疴清 都仲有感覺
就可能係心理影響

前一晚屙左先訓
同你一樣朝朝都要係office屙屎

喂我都係咁 間唔時都要落車屙

次次出街都會緊張 之後勁急屎

屌，轉左新工個廁所喺公司入面
以前全部工都喺出面
而家屙得好唔自然

懶人多屎尿？

識屙一定喺公司屙

日日朝早有屎屙咁健康真係好

次次係公司都痾兩次屎
返工一次
臨收工又一次

早啲起身落街跑圈先囉
屎眼習慣人醒咗一個鐘後醒

係公司柯正到仆街

番公司屙屎永遠最順暢
一放假就唔太順

返工痾屎先最爽,用撚盡公司啲廁紙
一次抽廿格,只抆一下再抽過廿格